有無巴打真係溝女從來未失過手?

見身邊有個高大靚仔嘅朋友都做緊兵，就好奇到底有無巴打真係由細到大就想追邊個就追到邊個，從來都無失手

我

我溝仔冇失過手

我有個朋友真係，窮但高帥
8個從不失手，不過佢係D睇定晒先溝

臭雞

我
一射一中

我男朋友

溝唔到唔溝咪做到唔失手

百變小櫻？

睇下金鐘個班都睇返自己呢個post 你唔會覺得自己開黎多餘？

Me

都未出過手，何來失手？

邊有可能無失過手呀講真

俾過四條女溝 唯一一次主動出擊失敗左

通常都係比女溝

有冇人試過從來冇得過手
利申 我

通常高質嘅女仔又點會主動溝仔，最多咪比下signal

我ex

計表白唔成功定點先？

其實女係唔洗溝，係吸引

失過2次，成功率得90%到